---
title: >-
    شمارهٔ  ۱ - تاریخ فوت
---
# شمارهٔ  ۱ - تاریخ فوت

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>مشیر الملک از کین قوام الملک مرد آخر</p></div>
<div class="m2"><p>قوام الملک از کین باعث رنج و مماتش شد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>چو گفتندش سوی دوزخ بیا چون رفت از این عالم</p></div>
<div class="m2"><p>بیا دوزخ مشیر الملک تاریخ وفاتش شد</p></div></div>
<div class="c"><p>۱۳۰۱ قمری</p></div>